油尖旺金毛玲 這夜有心事

不知跟他何能再見面

Ok

Thx bb❤️

留名

u r welcome 👌

小妹想畀個處你

值錢嗎？

應該都值幾千。。

咁折現啦
留低既都係一份心意

(認真) 前晚唱完k落街撞到佢 屌 law of attraction

=.=

青hehe-_-?

漆黑的K房裡唱心事

no, me直
不要屈